 Подводные видео из Египта 
===========================

В Красном море очень красивый подводный мир: разноцветные кораллы, разноцветные рыбки... Всё разноцветное, в общем)

Предлагаю подборку коротеньких видео с разными персонажами из подводного мира:

[Рыба-попугай](https://www.youtube.com/watch?v=aJAvEZUV8Z0)

[Рыба-корова (хотя я б её назвал "Рыба-ленивая-жопа")
](https://www.youtube.com/watch?v=ntVd5cEsvZc)

[Одна из разновидностей арабского хирурга](https://www.youtube.com/watch?v=xFAb5qnJBXk)

[Полосатая рыбка (не нашёл, как называется)](https://www.youtube.com/watch?v=lEoc-XDxrmg)

[Живая труба](https://www.youtube.com/watch?v=ihgvv6gsKwc)

[Рыжая полосатая рыбка (не нашёл, как называется)](https://www.youtube.com/watch?v=WtpqR13bhhY)

[Белые щупальца](https://www.youtube.com/watch?v=5gZ0z2n4PM8)

[Как питаются рыбы-попугаи](https://www.youtube.com/watch?v=ByN_p2t6GFI)

[Неопознанная красно-розовая рыбка](https://www.youtube.com/watch?v=t-_NO41S32k)

[Неопознанная тёмно-зелёная рыбка](https://www.youtube.com/watch?v=eghIzAY4GHI)

И про ещё одно видео хочу рассказать отдельно. Я хотел снять рыбок поближе, но рыбки от меня отплывали (за исключением рыбы-ленивой-жопы). И тут появилась идея: если камеру аккуратно положить на дно и отплыть, то рыбы подплывут к ней ближе, чем ко мне. Так и сделал, и вот что получилось:

[Макросъёмка рыбы](https://www.youtube.com/watch?v=KeZXs7doIq8)